點睇街上男人幫女人拎手袋

好肉酸 你話去廁所幫佢拎一拎還好
一路行街一路幫佢拎/孭住

男嘅好肉酸 女嘅係咪無手？

人地sweet又關你事 樓主好酸

如果我識個男嘅會同佢絶交

邊到酸

Agger

好似工人咁 無哂尊嚴

好睇主動定被動 當你老婆大肚 你係唔係唔幫佢拎

起碼會用個中性設計嘅袋，就算另一半要拎都唔會尷尬

其實好多野要睇背景同心態
就咁問個咁既問題只顯得你幼稚同on9

我好羡慕囉

女人手袋好重
咁少事都唔肯幫, 第時靠你死得

袋女人個袋入自己袋

點睇小朋友幫亞媽買餸攞野？

啲女人完全唔識管理自己手袋，出到街就將成本轉嫁俾男人，世上仲邊度有人易做過港女？

不過我唔會成個袋幫佢袋
最多袋一兩件重野

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

你鐘意點睇咪點睇囉

討論緊mk幫女人孭名牌袋

係 男人老狗拎住個女人袋唔尷咩？

講緊呢種
利申 網上搵嘅圖

你張圖果個咪我講d小朋友個亞媽囉

有時覺啲女係咪玩9佢地另一伴
你張圖都算，可能真係重，有啲係拎嗰啲金鏈勾哂毛毛blingbling手袋仔呀屌

lm

做男人定係做狗, 個人選擇黎啫
我地要尊重人地鐘意做狗

慘 難分真與假
自膠了